[反割蓆] 連登上反分化策略

自從811有鬼、812 fake news散水、至到今日捉左成日鬼，
連登上面已有極大量互相指責既分化post，其中好多仲係得個指控，完全無建設性。
有見此歪風破壞討論區質素，影響真正需要討論既事務（如檢討策略、即時信息等）
我諗到以下方法反制呢類po

策略好簡單：
見到呢d po*，即負評，而且一律只會做不推文回覆

*指文中主旨就是對部分參與者的抨擊嘲諷，不把運動看成一個整體，不作有建設性討論。

其實抗爭運動好漫長，無必要咁執著於一日之成敗，輸左一日半日，唔係世界末日。
真正既末日，係你割我我割你，人人灰心，運動力量消磨。
錯左好岩左好，抽返身，上黎連登討論，檢討下對策，再打返場好仗。

上到黎，我地唔係勇武，唔係和理非，唔係冷氣軍司，唔係鬼。
我地係一個整體，勇武好和理非好，係策略，係手段，用黎對付呢個骯髒既政權。

我地贏係一齊贏，輸係一齊輸，岩就繼續做，錯就一齊改，
要有長期抗爭既準備。共勉之。

自推

網頁被打出黎，手機睇發現錯哂排版，頂

版

好同意

推